究竟自己活著存在著係為咗咩目的？

夜深，瞓唔著，不斷喺腦海中思考自己過去與現在。於是想在此分享，唔知大家會唔會有共鳴？

小弟唔係細，20歲左右。我老豆老母雖然唔係咩讀書人，家境清貧，但勝在努力，所以都唔愁三餐同住劏房，住係屋邨。

從細細個起，老母就不斷逼我哋做仔女嘅讀書。 雖然， 其實自己都知自己讀書唔叻，但讀中學時都一直好畀心機，甚至乎覺得成績好，入到大學就係一切，一啲都唔在乎其他一切，例如朋友，同學，拍拖。其實我係想拍拖，但本身男校識唔到讀異性，加上學業壓力。結果，到家吓回想，除咗學業外，諗唔到有咩開心回憶。到最後Dse理科成續還好，文科就有一科唔過3，入唔到大學，唯有做著Asso/Hd仔。

讀Asso/Hd嗰陣，環境轉變大，上堂已經唔再好似中學老師咁，每個step都教識你。結果自己好迷惘，係自修室對著一疊你束手手無策嘅筆記，慢慢變咗自己用其他方法逃避問題，甚至留下一個不可挽回嘅後悔。

雖然到最後，都憑著自己努力升返上UGC學位，但其實係另一輪新嘅挑戰，仲係要繼續埋頭辛幹，先可以完成每一個sem。 其實自己一直做緊嘅事唔係自己所喜歡，自己做嘅事係唔想辜負屋企人對自己嘅期望，甚至自己連自己興趣都未探索得到。見到自己喜歡嘅女生，亦唔敢同唔識去追，追到又可以畀到對方啲咩？

所以我唯有希望自己畢業之後，有能力搵錢同有返時間，先開始探索自己興趣同埋試吓追女仔。同時，自己亦都本著依個期望，繼續努力捱過餘下嘅學期。

唉，做人真係好撚辛苦。我頭廿年嘅人生過得真係好戇鳩。

有冇爸絲唔介意分享你地暫時所經歷嘅人生？

人若想得到某東西
便要付出對等代價
若果未能付出代價
唯有默默靜候時機

我同你掉轉
個個話我溝女叻
由初中食女食到而家
前前後後都十幾條
但書就同你一樣都asso仔
日日都扑野 點會讀到書
不過無後悔

讀緊UGC乞食科
考完個dse好似已經搵唔到目標
搵唔到人生意義 日日唔知自己做緊咩

最緊要自己過得開心，不過你咪屌哂啲囡，搞到我第時戴哂綠帽就仆街。

係唔知第幾手姐
唔一定帽既

最近覺得有個女仔幾好，但直覺話我知佢應該唔再係一手。
一個外表中上嘅女仔，20歲左右，係女僕cafe做，平日勁多時間打LoL。
但我有一個原則，就係一定要一手。如果唔係，真係慘過食屎。自己不斷努力為未來，條女就搞三搞四為高潮，都咪話唔心噏。